啲五毛post多撚到

死五毛

見一個 封鎖 一個

咩食大劣妹啊？

食屎啦！仲貪錢過港女！

你以為港女貪錢，其實有啲人扮香港人咋！

你以為百五人嚟搞笑同真係做嘢㗎？

呃你哋班雞蟲咋！

唔好係呢到開啲爛鬼post!

尤其是話大劣人好正好索又乜撚嗲！

你有本事咪令條女嗲囉！

無本事就係被人呃（扮嗲呃錢）

真心嗲同非真心嗲都唔識嘅男人

抵你哋老咗被人拋棄！

年年都有人講緊被大陸婆拋棄，拎埋層樓！

你哋就當故仔咁聽！

啲港女同你哋有仇啊！

屈撚完未貪錢啊？

大把港女有錢洗撚呃啊！

你唔識咋！識埋啲假香港人話係貪錢港女！

頂唔撚順！

條五毛燦神係咁出支那雞po 之前都有巴打話過係公關公司